李慧琼輸咗 維港個海見

Sor9我柒咗
吾係維園而係維港
李慧琼輸咗 我去維園跳海

自推1

2

3

挽留

4

5

6

7

8

9

跳完海去維園睇裸跑

10

Source？

大局已定

燈唔到喇，毛哥輸三百幾票